[1q題]咩糖最鐘意殺人？

保證答案高汁
五頁後開估
有人估中我直播拎十隻甲由渣汁飲晒佢

屌你老母

答案錯
唔欣賞你既思路

了結糖

旺仔qq糖

秒

珍寶珠

樓豬快找數

未開估點找

負皮係比樓主走數的

瑞士糖（碎屍糖）？
9估

我用了結糖了結你呀啦！

蜜糖

旺仔kill kill糖

答案錯 但我欣賞你思路

瑞士糖 碎屍

不給糖

靈糖

咩糖